"Ik huilde;" trek jezelf samen!en ik stortte in wat water uit een caraffe.
Het was echter nutteloos.
Hij was weg in een van die hysterische dingen uitbarstingen die bij een grote crisis een sterk karakter krijgen is over en weg.
Weldra kwam hij nog een keer tot zichzelf vermoeid en bleek.
"Ik heb mezelf voor schut gezet," hijgde hij.
"Helemaal niet.
Drink dit.
"Ik gooide wat cognac in het water, en de kleur begon terug te keren naar zijn bloedloze wangen.
"Dat is beter!
"zei hij."
En nu, dokter, misschien zou u dat wel doen wees vriendelijk op mijn duim, of liever op de plaats waar mijn duim zit was."
Hij wikkelde de zakdoek af en stak zijn hand uit.
Het gaf zelfs mijn geharde zenuwen huiverden om ernaar te kijken.
Er waren er vier vooruitstekende vingers en een afschuwelijk rood, sponsachtig oppervlak waar de duim had moeten zijn.
Het was gehackt of gescheurd de wortels.
"Goeie hemel!
"Ik huilde," dit is een vreselijke verwonding.
Ik moet hebben aanzienlijk afgetapt. "
"Ja, ik deed het.
Ik viel flauw toen het klaar was, en ik denk dat ik het moet doen waren lange tijd zinloos.
